 inciso sete um juiz federal indicado pelo superior tribunal de justiça inciso oito um juiz de tribunal regional do trabalho indicado pelo tribunal superior do trabalho inciso nove um juiz do trabalho indicado pelo tribunal superior do trabalho inciso dez um membro do ministério público da união indicado pelo procurador geral da república  